係香港做設計師真係慘過做狗

如題

巴打做邊類設計

今年畢業唔做design , 決定去做salesman 算

時裝設計，人工仲低過做sales

media都係

做隻篇好嘅個幾2個鐘走唔甩，但一句幾好，但我想要...張你全部努力抹晒從頭開始過

稿

設計狗就設計狗啦

扮乜春設計師

EiD留名
等畢業乞食

做stylist或者sales好D 做fashion designer要有幾球係身 如果唔係守得第一二季 出唔到第三季

教音樂都係

本身做紋身 宜家係inti

係香港做藝術or設計都係淒慘 但又唔甘心

紋身應該幾好揾呀
點解要轉

近年唔同啦 越黎越多係咪都做 無技術 無設計

識人fg 17k

正喎又紋身又interior

慘成點？
利申想教

個個月收入唔穩定已經食得屎

我都想有人咁支持我

我都做緊interior, 其實interior 肯做嘅話都唔會太衰嘅

其實想知香港咩境況？

美國做緊inteior designer 70000美金年薪
諗緊返唔返香港做...始終屋企人係香港

你成40k都仲及香港

返*